要講個壞消息俾愚樂台既大家聽

就係我鍾意咗呢個女仔

愚樂台既朋友們又少個荀盤了

*男仔

印仔買左演唱會飛未?

Good news

非

G持

佢假once

我只G持定延
等定延單飛開演唱會我就買

是

屌你老母先，但你女朋友同你分咗手，我第一個支持

不了

長better

短定世一

死gay佬

短定世界第一

mina 有事
你仲講呢d?
呀定同我講左唔中意你了

我對定愛的宣言重要過MINA好多

我都鍾意